iPad Pro 9.7 玫瑰金 will版有保 二手賣得幾多錢？

買左半年都無，少用 極新 放出去放到幾錢？

3000 有意留tg

玩到zelda?

3100

3102

4000

will版

幾多GB？

我有粉機 去到月尾完保 齊哂smart cover case
32gb 4g 想賣 無花 4000 有無人要
Tg @CKSean